點計世界盃亞軍都叻過歐國盃冠軍

地球咁撚多個洲，歐洲，南美洲，北美洲，非洲，亞洲，澳洲，長洲等等

歐國盃只係其中一個洲仔既第一

世界盃亞軍喎，即係半個地球冠軍
我計人口，歐洲都冇地球一半

讓你奧運，世青盃，美斯都係世界第一
入波，助攻，西甲冠軍又最多

Ps.你咪撚同我講歐聯,花迷唔計

calm down calm down

真係唔過2頁

又係攞團體獎黎比較既on9仔

世界盃亞軍

美斯拎個人獎都贏啦

世界盃金球獎好似唔計